# Autorización en sistemas externos #

TODO Intro


## SealProviders ##

TODO Qué son

TODO Cómo se configuran


## Autenticación en APIs REST de BEAT: `BeatExternalTokenSealer` #

TODO


## Propuestas de Sealers ##

TODO Añadir más sealers (Generíco en cabecera con token fijo o por callable, por ejemplo), o HttpBasic, ...